
                      Aburridisima. El personaje de Sparrow aburre casi tanto como la pelicula. Penelope en su linea...fatal. 7 euros malgastados. Menos mal que al dia siguiente pude ver "Midnight at Paris" y me resarcí conmigo mismo..
        
            